反侵還反侵，唔代科技巨頭做得無錯

我已經唔計封鎖侵侵帳號，你話佢煽動叛亂又好，放假消息又好
如果同一標準，點解唔封鎖埋中共大外宣，五毛小粉紅既帳號
然後呢兩年來不斷封鎖黃陣營既專頁同群組，壓低宣傳度
然後而家同我大大聲拎住枝民主言論自由既旗？無野啊？
我呼籲各位左翼，即使侵落台，亦都要針住呢班科技巨頭同傳媒
呢班人既雙重標準令我非常嘔心
緊記，敵人既敵人未必係朋友，
朝你選擇因為佢反侵而放佢地一馬，他朝君體也相同

.

算把啦，佢哋唔會睇到

係

BLM個啲唔計煽動

左膠表示應該嘅做得好
極權者抵俾人封網

好想問其實佢哋知唔知自己咩邏輯

BREAK ‘EM UP!!!!

youtube黃標
facebook禁言 殺黃page
.......

左膠當睇唔到

咁如果係咁既話所有支國既官媒都要封
唔好講一套做一套，好嘔心
我明白左翼係支持社會公義
面對共同敵人，放下少少標準去戰鬥我覺得可理解可接受
但當敵人已敗，係唔係係時候再繼續為公義奮鬥？
定係會選擇同呢班科技巨頭同流合污？

言論自由係美國憲法入面
即係美國政府要支持言論自由
唔係話私人公司要支持

所以呢個係科技公司壟斷問題

拆散佢地

幫你推啦
利申：鏟咗fb同ig個app，唔會再上

唔睇lu
幅幅執到成個外星人咁

啲垃圾撚睇到咩
佢地只會搵到同路人先成班彈出黎
仲好意思話人地屈佢五毛
事實上呢堆垃圾做既野同五毛一樣

agree 侵係做錯左 但
我都都覺得fb好離譜

左膠自己都雙重標準，點會鬧fb, tw

呢啲big tech真係好撚嘔心

根本係錯得好L嚴重!!!
一定要問責!!!

其實當FB twitter呢D巨頭連美國總統都唔驚果陣, 我真係唔知佢地仲有咩會驚.
根本朱西伯格已經新世界既神.

全球化底下，國家概念日漸薄弱
呢班跨國企業一來容易搬遷，不受任何一國既掣肘
二來富可敵國，自身亦無所謂國家，民族，傳統價值認同感
佢地的確無咩可以驚

借位
張敬軒出專輯 全民熱賀

有前科啦,google以前有幇納粹黨揾猶太人